0829 1250 民陣岑子杰畀人斬!!

1250 民陣召集人岑子杰在佐敦德興街的餐廳內被兩名手持棒球棍及長刀的蒙面男子襲擊。獲身邊友人保護，岑子杰之朋友受傷送院治理。

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

SOURCE?

Wtf

圖????
圖????
圖????

民陣個tg channel

屌
無法無天

d藍絲真係好暴力
下下出刀

對家玩暗殺

文宣做野

721

痴撚線

推

日光日白都出黎斬人

wtf

佢個fd幫佢擋

果時有冇直播

Push

屌你老母d 藍絲真仆街

岑子杰都搞 cls

對面下下砍到仆街
我地麻袋都未用到